[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2423)

正贏

ON9 黑鬼 係唔係盲撚左阿 成日睇唔到個波

Slow

nigg dllm

罰球死角DDG接實cls,另一邊黑鬼單刀仆街

有托禾倫真係入撚左

垃圾到一個點

Cup未？

應該要有12m 個龍

客ng

Gchi

唔係1001都搶開鋪

Lm

77min no goal 1.9

我個和和 6倍頂住

cup la 墨勝

平手盤和波都合理既

山雞

墨勝平半

應該仲有球？

山雞手畜齊集氣！

墨勝平半全格ok?

似仲有球..

星哥黎料係咪買左no goal收息

畜生

主NG

下盤點補好 1.87買

等你條廢柴開 都清明

客

集氣

客 100%

主定客絕殺呢

2.5s 3.5s

澳假最後5分鐘先開波
其實場波都未踢

買2:2玩下先

no goal la應該

Home gel

100%
你唔好ON9 LA

主101%

頂17角

No G 102%

和247%

100%

屌山雞幾撚廢 又話盤王

不了， 買左平半上盤輸緊半， 輸到傻唔想買no goal

on9話人on9

馬上要入了

honda冇影

劇本開始，主快入！

電腦分析 65%絕殺 35%無入球

贏半都唔滿足

仲贏緊盤喎

轟左2皮落勝利fg
輸左再轟2皮落第2球
平手離場 嚇鬼咩

仲贏緊半格wo

平手入呀 貪心了

準備唔係

山雞禁屌， 好似補主win 好d

下盤震過貓王

邊場澳假唔係呢個數據

墨勝

力頂無7頭

多角到。。收哂風馬會

無入球 收息

20

20c

20c 半1x 全2x

巴巴

電腦分析 65%半細 35%主其他

巴巴 咁慢..

馬會封得好

cls

21c

澳假幾耐未試過20c
難得一場馬會唔俾玩

21

屌巴巴路西斯中間隻黑鬼空晒唔撚傳入去

21c ..

22角

21c 食屎馬會

最後見一個中位數係13.5

刷c

21C........

廢柴都開得快過你

2:1

唉、買都買唔到

如果唔係角細個班真係ifc都唔掂

屌你老母場波 射出界就角球？

jm9

細波gel

你咁打我以為山雞入咗

墨勝9號似打假波

狗會好波

22

23c

入多粒拉 墨勝

23角

咪撚嘈啦屌你老母

22c

2.5s 有奇蹟吧

22c, 好心痛，一個個3,4 倍既角球係咁開出

正狗會

澳假買角細上定天台啦

想開咪出聲讓俾你
扮乜快手

22"

30c

Diu 唔開角比人買

一邊12c 一邊10c
可以開兩場角大

馬會

hkjc ho ball

針 23k

勝利超級禁屌

有冇開過角球探？

想入2.5/3

仆街，一開live就見山雞被禁屌，震哂

盤

慢慢小圈子

唔比人買角大

依場唔俾人買正仆街

23 CLS

23

基舒拿好快

victory 反cup ok？

no goal 收息

23c hkjc又贏

23.
...

24角

狗會好波!!

no goal 了 補一補先

狗會正仆街

鳳凰應該最少贏到半格

澳職角球記錄係幾多

狗會真係玩撚曬 可唔可以去狗會門口抗議

狗會可恥

No ng收息波

1.38馬會都話no goal了..

個nigga好廢

擺明知無限角驚書

角大....23角

馬會又贏

本田真係角大剋星、有角你都買唔到

山雞唔太掂。。

20幾 都係咁上下

2.5S 力頂

不如佢地係角球旗到踢埋個幾多分鐘佢啦

駁唔到

24

唉 廢撚到

角大clssssssssss

個黑鬼正一仆街

你個名

咁都有角？

馬會點解唔開角

30角不是夢

買重左 界外球都會變角

day2未

Hkjc 又贏了，大勝

23c
做乜鳩呀

勝利極限禁屌

矮nigga好撚勁

入波未

馬會cashed

咁撚柒驚輸不如你執柒左馬會佢啦屌你老母

7分鐘7角

墨勝班nigga廢到hihi

7分鐘7個

換人

佢開左你聽日唔洗賭啦

Cccc

角無用 想入咋

2.5s 3.5s no goal

10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5 18.5 19.5 20.5 21.5 22.5 23.5

平時就食角 而家老閪都比角

cup la plssssaa

今場易到， 中位數都唔駛睇， 見到有3,4 倍角大買落去就等收錢

主絕殺pls

數黎做咩 係【狗會】買到先得

應該輕鬆

屌，山雞唔攻。。

屌你黑鬼唔撚識控波嫁

14注

gel硬

就賭你3分鐘有冇波入

紅格時間 客入多粒

下場澳職會幾隊角

如果有走地真係輸死馬會

你買撚到咩屌

中途冇直播訊號
之後刷左1C
狗會冇得數
之後一直封

勝利7號個隻高佬黑鬼全場浪費左幾多次機會
非正式統計起碼5次

25

25..

25c

24c

墨勝cup啦

都合理，我墨要贏

特登

13-12

估27c ft

場場都係咁習慣

勝利w ok？

一邊13 一邊12
兩場角大

和？

收到風爆角，驚輸爆廠所以唔開

24.5 gel 埋
jc fat fat

狗會輸唔起

正 無入球

都癲

勝利入到想點都得

死狗會 怕輸呀

咁撚醒 狗會知阿叔鍾意買角大

開角球開到腳軟咩

山雞贏到我食生雞

屌山雞震撚到貓王

驚輸 好撚廢 得閒返大陸好過

贏個啲比哂我

估27c 11ft

狗會又羊 封左唔比買

澳假

係冇既

好想場波打耐啲，見證30角

最後3分鐘

角球有世紀紀綠

是但一邊入多球啦屌

G chi

勝利嬴旺角跳脫衣舞

正常人個心理都係偏向買角大
馬會呢場封得醒目
賠少好多錢

唉 有托禾真係贏左

唔係又和波咁撚老土丫

墨勝輸半不如輸撚哂佢， 屌你

咪撚輸反擊

90分鐘有1.13 no goal買 馬會好人到

至小28角

和都好呀 走盤

真

2.5s gel爆

澳假劇本絕殺波 大家淡定

1.3 no ng

山雞係咁送波比勝利

Gel得

我平半

屌山雞做乜撚

劇本左啦 1:1完

手持1.4 no goal 未驚過

呢場尾段刷到咁， 有走地已經大把人會買3,4 倍角大

山雞2-1plz

角細真係針到傻

收錢！

其實你係咪買大見你瘋狂gel驚死gel唔死2.5s咁

27

主絕殺派100

最後分半鐘

留名

雞快入

山雞加油

我了

通常咁gel都gel唔到

lm

victory ！！

明顯係

LM

角大買大1格就有3-4倍好過買細

平半照收錢

我

墨勝走盤算係咁 機會把握唔到狂比人反擊

輸半呀屌

我咪傻仔買左細

屌自己送？

綠字

墨勝7號黑鬼浪費好多波屌

山雞廢到。。

呢場馬會贏
賭仔輸

貓叫快入

澳職細波 多大的勇氣

澳假唔好買角細啦

唉

我針左23k

11fttt

浪費埋演藝天份

1:1 25C

屌走盤

屌你 2.5s力頂

仆街黑鬼2球單刀 浪費哂

無智一問其實有冇得投訴狗會唔撚開角球盤？

推返幾口返番黎

輸半

屌， 貪心買平半又輸半
平時買bo goal 就絕殺， 今場又冇， 屌佢

上下盤收錢 大家開心

知

一陣又要屌過噴精

屌 點撚解唔補翻個和

blacklist nigga 了

有邊場唔係

補左和又輸10蚊

2.5/3s 收錢

狗會怕輸呀屌你老母

冇睇過當年場車仔 有人告到上法庭咩
錄晒每隻c都判輸

唔記得係咪車仔 角大個場

半大 2/2.5b jump
10.5b 主fg 平半主盤 cashed

買無入球被絕殺 今次買勝利第三球又無入球
睇住我黎食咩 屌你老母

車仔對水晶宮

無
角米唔開即場角添

本田好波 救返一班墨勝手足
等佢地收返錢驗腦

好撚黑暗...

只可以係咁啦
真係刷到上天

基舒拿上個禮拜我恨你
今個禮拜我愛你

屌 jet個陣咁撚廢 墨城唔會贏唔到掛咁狗

買角又差一角 買入球又差1球 黑撚到

下場繼續追角大

收錢
賺返d 稿費

all in下場角大追數

下場點睇

有無下場分析

下場墨城啦9成

英文飛為威d

太急
寫唔切

又真係俾你講中我完場先出嚟
但係無得屌人驗腦了

屌你 25角

睇黎d角大都唔知幾時先派到

我屌你老母呀 平手走盤

買咩

斬左隻閪手佢啦

25角

走到仲想點 唔轉你咪要輸lor

嬲嬲地 下一場ALL IN 2.5S

同你同船呀屌你個咀

手持下盤震緊

早咗買

有無人all-in 下場14.5大

墨城咁撚低水點買

me

你買咩講定先

all in 半大

唔好買

Jetttt

墨爾本城啵

14.5b 4倍幾，抵過買馬

又出年先派

我要山雞wor

墨城啦...噴精啱啱先踼完亞冠邊有力再踢

戒買澳職 精神爽利

有咩威唔威
見部機有英文米咪㩒嚟睇下會點

頭先講個會派100
不過唔知點派

墨城= no c

Friday bet tips

1.Melbourne city half big 1.5 (heavy heart)

咪買左山雞
驗眼ok?

跟了， 未中過半大希望中到

Allined

慘。。

Gg jumped

...

星哥放過我ok

有冇噴手畜

派我就得

以為你講墨勝走盤
我收咗+1

都係唔買了， 兩隊都唔識入波， 呢場半大100% lose

射精早幾日先射完亞杯 回好氣未

原本半一

見到啲人話噴射精留力我又諗起696

下星期再踢696
696都要踢附狗賽cls

上場本身有即場角？

半細1.46 收左息先

Boom

戒

買幾多？

買小小墨城算 作客廢 唔太敢買多

696隊撚屌仲有附加賽踢都好撚嬲
專撚賭仔

冇錢， 買少少

愛鹿 696

買幾多

唔撚係14.5 B都唔敢派呀屌你狗會

角係咪破紀錄

3,4 個鐘後啦你預

有無人派下錢

25c第一次見。。。

冇睇呢場波 八掛想知點解會冇左即場比人買

角大派左錢

停咗直播, 馬會數唔到角

刷到廿幾個又無即場 秒派都正常

呢場刷哂
下場無c

回到1.8買啦唔諗

墨城100%

2.5細再推多次

刷到25C係咪CLS

今場預計角球上半場偏小 下半場先開始爆c

唔信冇半大

得幾分鐘係刷

今場想買角小 求屌醒

墨城出名防守穩 噴精仲要3日前踢完亞冠腳都軟 更加攻唔入

聽講狗會斷左訊號數唔到角就停左

今場大唔到表演自含

冷靜
我上場先針完23k

你確定澳職真係咁正路？

人棄我取 角細

有麥卡倫 仲洗諗點買

墨城 上

半場1/1.5s

2.5s 有冇同路?

半客la 射精識hi入波 又要留力亞冠

墨城

角細

我都買左 等驗腦

噴精不敗

墨城都好妹

墨城盤洗唔洗驗腦

燈到叫人派

半和號

角大

墨城都出左名唔識入波。。

留力留左成季啦

屌 買左1/1.5 B先見到

要

極危險思覺像失調師兄可唔可以留telegram

留名鳩射角大

打鋪機先睇波，冇咁震

今場半大派錢

頭場刷埋今場d角啦 要角大係咩心態

買左客和同客盤

回足一個盤有啲驚

主和

買左都無得驚

墨城作客蟲

希望掂

墨城禁屌

主fg 客反Cup

有種一直開角大 唔跟數據

夠薑依場開半大

開硬

主勝+角細

靠墨城入 why not 半客
射精前面班撚屌廢到閪咁

角大又落唔信2連14.5

射精場場都狂刷 好似

有種今日針我40k

刷角機坐左係後備席

信和2樓?

1c

墨城作客偏廢有根據
而噴精就柒下柒下咁
最終大户睇好和波, 捧噴精受讓

又角大？

主fg

半大

2c

456

和波算啦

2019仲買墨城

又刷

墨城作柒咁多場 要反底啦

Cls又刷

0.5/1？

我已經唔care了

1.5

個地板

呢場2.5 大 有人同路嗎

又黎20c？

墨城點輸

支持

半一驚佢妹

角小秒jump

點贏？

噴精不嬲好刷得 仲好鐘意下半先刷

佢唔留我代佢收

入得啦bo

入左

又妹波

平/半 喎

最後3k all in 左墨城

唔係睇地板認出黎

早買係半一

等半格啦

墨城入未

今場又20c

下一場先

買咁大 ...

禁屌了墨城

邊隊禁屌？

不過25 分鐘前都入唔到第一粒就基本上取消關注得了

我純粹見噴射機又副選又留力先買
通常呢啲講完都惡過狗

主落飛

墨城作客閪左咁耐 要反底

入未呀

12 c 俾盡

半大針

準備goal

墨城作客識踢？

派個貼士俾你先
墨爾本城no

15c夠喇

被禁屌都落飛
知咩事啦

咪玩， 墨城識鬼刷

隔離冇乜後生仔咋喎

墨城淨係識妹波

唔係咁開心下話

都係等1.5了 墨成日細波

唔記得左墨城唔識入波

呢場80%和
20%主勝

夠薑開半大未

主盤咪屈機

咁咪100%主盤

半大驗腦

又話半大重心

半大黨正式解散

刷c未

係

全部上哂ICC Jump啦

去過果到買飛認得間行既編號姐

墨-1係咪要驗腦

14.5b係咪針ed?

角呢

3c

買左乜？

3cccc

咪刷

4c

Fake哂班傻西買角大

刷CCCccccc

10.5b 11.5b gogogo

44444444

入球未

贏一球會妹波

44444

買左上盤又要去ifc了

cccccc

刷完未 刷完未？ 屌你老母

噴射

10.5 想半場收錢

半場最好有9c 10c啦

讓和隊

墨城牛逼死了

一定有 放心

10.5b 11.5b

2.5 jump

法國ching好鍾意角細

入未

WK 18
5場都半細

睇黎今個星期又黎

11.5b
刷爆佢呀！！！

總係有D人鍾意懶獨特

師兄咁都知

助攻解圍

55555

5c

呢兩場都好悶下

大撚鑊個大就有

熱狗借比噴精機隻黑鬼廢撚到

場場都角大 做咩尻

10.5 11.5

刷佢老母laaaaaaaaa

jets 1-0

1:0

1-0

Jerks 1:0

噴！

2.5s上定天台先

仆街了 1-0

上盤針了

快點2:0

墨爾本城件衫諗返起舊時雄心

射精勁到

等唔到1.5

反cup

墨城廢撚到呢

贏波就咪再刷啦

半大please

2019仲買墨城排隊啦

輸左

明亮12.5s

驗腦先唉

入多兩粒穩

要刷ccc

補客隊飛 完場

on999

買親上盤都針，屌你老母

噴精！！
feel到今日我反底了

真係25 分鐘前

掂撚哂

墨城係on9

噴精GGGGOOOAAALLLLL

Ifc見！

屌 all in 針

我都覺 牛逼到輸埋

墨勝 墨城 on9雙雄

落好再刷角啦 10.5s

墨城作客波唔識踢

你幾時見過副選+留力果隊會輸

又話打完附加賽無力

入完墨城 第一球 立即 針

Lm待派

派？

買個位仲on9

有冇人買反CUP

屌， 半細jump, 又話射精機唔識入波

咁快要叫反cup屌佢

派我未gum仔

有冇人都係買半大
集氣

半和ok?

又噴5:1

副選勁過正選好基本

墨城真nb

唔派錢唔乞錢

算啦
ICC天台等緊

派我

半大針
上盤針
全針

禁屌比人入先 垃圾墨城

上盤集氣區

我地ifc見啦

6cccc

搵唔到機會入c

半旦 11

6C

墨爾本城點輸？ 仲有半格

好波 刷佢老母

遲下日本波就明 見到邊隊留力 出副選就買邊隊

知錯 又爆角

垃圾墨城 反cup未

ICC天台好多人

刷爆角呀，上呀！！！

噴精勁到

可能要等下一場

馬會唔封角即係下半場角細

都贏波啦 仲刷乜鬼呀

仆街噴精上幾場又唔見咁勁

反cup 快

贏波開始妺ok?

反cup!!!

半場10c得唔得

6cccccc

追噴精第2球算

半大未屌

噴精456墨城啦

Jets啲攻勢仲入肉過墨城

噴精4射4中 又想5比1 ?

應該下個月先

是但搵隊入ok?

噴射機4射4中

Jet gogogo

墨城班垃圾又係到搞笑

射精ng

食左煙未

又輸

明神 Jets 12.5s

Jump 得

買完即時無角 好沒

打FIFA睇結果算 屌都廢事

2019買墨城排隊 區

牙gum唔比水

好灰牙

噴精副選都1:0，墨城咩澳職神鋒做野未？

輕鬆

唔好做野住， 半細頂唔撚緊

問題係出副選都落飛
幾撚鬼

個神鋒好似成季無出了

出副選輸硬架咩 買過曼都唔識驚

直覺話我知淨底果兩粒要下半場先出現

會中？

收皮啦

半6全6

噴精 5 射4 中了

77777777777

買墨城手足

半場7個

墨城 快手追和先啦屌

針了

又輸半大

明神對家=win $

8888888888888

8C

好想blcok佢但又好唔捨得

11.5b -4
刷呀！！

8ccc

馬會準備好停止角球投注未

點解會要左上盤

刷佢老母

再係咁刷角一陣狗會又封
狗會輸唔起

賓周加琴晚地獄主場+副選

11.5

仆街我個客勝針 all in左
求反cup

注項紀錄
時間:15-02-2019 17:31
總額:$1,500.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
9540
投注類別 主客和
細節
星期五 2 紐卡素噴射機(主) 對 墨爾本城(客)
客 @ 4.75 $1500
金額 $1,500.00

反cup

又爆角？

想買主ng了

屌你老母又刷角

咁多人反cup買主ng啦

半大黨解散左仲逼害

入貨主ng

10.5s是咪可以IFC見

半大未牙

是

準備針

驗腦先
利伸 我都要

買左半大 角大？

真係似和 彪哥

12.5s訓先？

快d開

針定驗腦啦 上場開20幾角仲買10.5s

有無人補主NG

買咗半客

正路就係
然後讓球主+1 開出

兩場手持10.5b 11.5b
fat fat

上場開廿角同呢場有咩關係

爽啦

睇錯咗

和波輸半啦

停角

話明澳假 馬會上場鳩都縮埋啦

仔好串

刷角啦喂

連登仔係咁 打字gel可以影響賽果添

和波輸半留返喲錢食飯得唔得

果然改左名轉運

屌你

9c未

客其他

德乙發達邦

入$19000

9ccc

99999999999

半8全10 派2位手足各200

9啦

半場比多c!

不了

屌你老母 停下角會死咩

墨城廢撚到跌渣

今晚買上盤啦，開左咁多下盤

願主保佑你

半10都嚟緊

10c啦快啲

半10c

追角大洗等你個200 仲要未必派

下場更好
諗下場算啦

針定啦仲晒時間睇波

10ccc

垃圾之中墨城都算係婊婊姐

半9全20 不是夢

留返黎食飯

1000000000000000

今日全角大？

10.5b 11.5b gelllllllll

會唔會有11呢

睇怕都冇乜可能反cup

10.5 11.5b

角大派錢

又輸晒 每日入10k落去 唔係辦法 要戒賭了

11.5b -2c
刷埋佢呀唔該！！

垃圾我都走去買

個劇本呼之欲出啦

輸半大 贏角大 叫做和

Gun出水

痴線又刷

唔買角大走左去買半大
又要驗腦

1/1.5s 食盡驚風散

1:0 10c ht

半大跳樓

墨城神奇更衣室

半10全10 我食屎

On9 刷撚到 開波14.5四倍唔買就笨

劇本明明係客入先 屌你！ 收

Cup西咩 無個攻勢似樣 係咁用兩邊 但又唔識傳波出波 無第二招 打西咩

幫你頂全場先200
買個16.5 都收多過200啦

16.5大好似無乜機會

半10全？

14.5賽前有無4倍

16

反杯劇本

4.15

係時候買反CUP

同頭先劇本一樣

澳職神鋒渣嫁

肥啦

墨城跳樓

半10全27今場

4.5

講左好賺過玩馬

我買大波算都唔知cup唔cup到

角細死晒未
三場加埋50角

我買早飛

頭先山雞25

星星頭先話頂盡12

加碼 10.5s完場 派一個2000
半10全10 好似無見過

兩隊妹到完場啦

冇錢驗啦
要跳啦

睇依d波好燥 控球在腳又唔識踢 傳又唔得射又唔得 不如你比個波對面攻你仲好 射精反擊入肉到

留了

有冇手畜買左賽前派錢14.5b？

一千追兩萬有d 難搞

16.5大 博唔博好
定係買大波

算啦

巴打水床追到依家 認命未

16.5要角大定細好

噴精副選都贏你1粒，下半場放哂正選入黎墨城仲點玩

買10.5s 果d真係要驗腦

我買果陣4.5

角細代表

買17.5都得啦

唔止啦 琴晚垃圾車 阿狗都係咁追

死哂啦

2X1 19.8

過過大海推3口 易d

除非拆晒啲角球旗 如果唔係點都有1隻
btw lm

有點想買17.5

阿狗成隊都應該落地獄

無柒頭落飛

雲加：咪一鳩樣

Me

派閪咩 一出黎即爆你啦

狗會今場唔封盤

還我雲雲爺爺

出水下次

拎$2000驗腦好過啦

16.5B有冇人上船

17

杯得唔得

個16.5B係咁比人打到落1.8

14.5 咁快gel

求反cup...

墨城 反杯派3個100

狗會次次都收到風
無限角又收到風 阿德反cup又收到風
好撚黑暗

墨城落後緊會刷角

即場買唔買角好

留個名先

反cup同無入球落飛 算點

1:1

阿德80倍我買過$100cup
呢場墨城cup+開讓-1
頭10 lm 抽1派$100

入3球先派$100

半場10c 邊個話14c唔得

客追和先啦

墨城仲唔換人

客快撚啲cup

岩岩先睇 墨城大炒副選jets幾多球

屌你老母墨城作客真係世界級廢

今場啲人幾守紀律 0黃

噴精 jel

17.5b 柯煙

噴精入多球好嗎

Jets 點輸

射精笑到最後

2.5 b 定 s ?

墨ng

咁多人gel主隊

廿五個角，我有無眼花

墨城要入波..難左D

封左買唔撚到 狗會又羊

無

食煙未

12m就得

俾兩個12m啦

D波係中場就斷 食到死撚左都未有12M

屌那母 讓平半都係伏 臭西

麥基 救我

home next goal

中場買17.5大 但而家無角刷

墨城出齊晒攻擊手了 完全冇球入肉

噴精入多球

墨城廢撚到

10.5s到 派1萬

刷角呀屌

墨城快入

冇神奇更衣室 墨城全隊斷腳啦仆街

買左17.5s

11c

快入

11 ccc

Bomba

10.5 goal

針得

屌咀都頂唔入

冇了

即時補注2.5b 對沖回本 客隊奶西

Jet好勁咩 咪又要俾人cup

1:1 神鋒 入波

1-1

WA呢球好波

goallll
11